[PS4] 機動戦士ガンダムEXVS MAXI BOOST ON 討論區 (3) 7月30日發售

頭版Q&A
官方網站(日文):
wiki(日文/招式表及教學):
Q:隻game玩咩?
A:2vs2高達對戰

Q:有無得一機雙打?
A:有

Q:有幾多部機?係唔係DLC地獄?
A:36部作品 有183部機 唔係DLC地獄

Q:有咩機岩新手用?
A:只要有愛部部都岩你用

Q:用手制好定街機制好?
A:無所謂,自己中意就得

Q:有無beta?
A:有 2020年4月25日(土)～4月27日(月)の期間でネットワークテストの実施が決定！

Q:幾時出?
A:7月30日

Q:咩機最勁?
A:巴力

禮儀:
１：
首先最重要的,開戰之前的打招呼。
也就是傳說中的Ｌ１よろしくお願いします
基本上開場不打招呼日本人心理就會不爽了，有些比較19的會整場盯著你看你有沒有出L1，冇出L1就丟到網路上婊...所以記得開場一定要打招呼給對方一個好印象。

２：
不要忘記報告自己的ＨＰ狀況。
這款遊戲是個需要跟隊友合作的雙打遊戲，給隊友方便就是給自己方便，損血超過一定量的時候就按一下Ｌ１

（記得不可以配合方向鍵，單按Ｌ１才會傳達自己目前的ＨＰ狀況）跟隊友報告一下血量吧，基本上隊友多半

也都會跟你報告他的血量，所以可以注意下方的通信來判對隊友是否需要協助
不會日文的玩家可以用文字的顏色來判斷隊友的狀態，白色是無傷或是輕微，黃色開始是中度損傷，之後橘色 是快不行了，最後的紅色就是隊友爆機後給你的遺言了。

３：
不小心打錯人了的時候請務必按一下Ｌ１，基本上代表告知對方知道自己打錯人並且致歉。這一顆小小的Ｌ１

很多海外玩家不知道，可是對日本玩家來說是非常重要的溝通橋樑。

４：
二缺二或三缺一的時候，如果對方配到了ＮＰＣ而我方是雙玩家的話，如果對方很積極的朝我方攻擊同時ＮＰＣ隊友也努力朝著我方開火的時候可以正常反擊，但是當對方跟我方隊友都在那邊摸魚晃來晃去的時候，請不

要以為對方是弱雞就衝上去猛攻，這時候其他兩個人是在等最後一位玩家的加入，因為說真的這款遊戲１打２

除非是高手要不然勝算十分的低，所以想打公平的對戰的話就一起摸魚等第四個人的加入吧（還可以試招）。
另外二缺二的時候多半的日本玩家都會把ＮＰＣ的戰術調整為迴避來作單挑，不過跟其他禮儀一樣沒有硬性規定，大家就見機行事吧

#good2#4 #bad#1

標籤： game , online game , PS3 , 家用遊戲機留名 投訴文章 快速引用 引用原文 26/12/2012 20:14

注意房間的規定說明。
這個遊戲因為大型機台早已上軌許久，因此就算家用版才剛發售，玩這個遊戲的玩家之中也會有所謂的『超老手』，而新手碰到這種超老手多半是在天空乘涼個幾秒鐘就噴橘光去看星星了，所以日本那邊開房時都會寫明初新者限定或是中，上級者限定，請各位玩家禁到房間之後注意一下上方房間的標題的顯示。而有些房間更會限定勝率在ＯＯ％以上或以下的玩家遊玩，這個時候就請確認自己的勝率是否符合該房的勝率，若勝率８０％的人在勝率４０％以下限定的房間裡開無雙的話有一天你可能會在日本的之名網站上看到自己的ＰＳＮＩＤ被丟在上面，同時付上初心者狩Ӛり（殺新手）的稱號。
有些房間也會限制能使用的機體ＣＯＳＴ，這個也請多多注意，基本上最容易被禁的多為高ＣＯＳＴ，也就是ＣＯＳＴ３０００的強機們。
另外日本目前有兩台容易被禁的機體，一為ＯＯＱ（暱稱有クアンタ、量子等等）二為骨十字鋼彈全裝型（暱稱為フルクロ、古黒等等），愛用這兩台的玩家進房時就多留心注意一下吧。

６：
我是深深愛著鋼彈系列的鋼彈控，但是不可否認的是鋼彈圈裡面精神不太正常的人也有不少，有些時候因為禮儀上面哪邊沒有做到就有機會碰到所謂的跟蹤狂，不論是在遊戲中百般妨礙你，要不就是直接寄信到你的ＰＳＮ信箱裡面恐嚇說要殺掉你。這種時候就當作沒看到吧，千萬不要用英文或是中文回他，他只會因為你是『外人』而跟蹤的更爽。

７：
不要放棄戰鬥。
就算當你碰到對面的對手強的不像話，打的你心頭小鹿亂撞只差沒把手上的搖桿撞去摔地板，又或是你的隊友實在是非常愛你，槍槍朝你屁屁招呼到你春心蕩漾只差沒翻雲覆雨到搖桿飛到天花板，都請千萬不要放棄對戰發呆，你的隊友可能正努力的跟前面的強敵周旋著，而在他只剩下一槍就可以幹掉對方的時候在原地發呆的你就這樣的爆掉了。我相信隊友會非常懊惱的。

留名 投訴文章 快速引用 引用原文 26/12/2012 20:15

初心者指南（日文）：
（1. 基本中的基本）
走位相關）
（3. 覺醒相關）
（QA1. 連敗初心者矯正講座）
連敗初心者矯正講座 実践編）

中文總合：
（繁體中文／巴哈）

アーケード版
未参戦の機体が登場！
「ガンダムビルドファイターズ」
ザクアメイジング
「ガンダム Gのレコンギスタ」
モンテーロ

初回限定 送狼王

普版 歌版 歌版+模型

歌LIST

ダウンロード版予約購入特典
オンライン先行体験会プラス権

2020年6月21日（日）から発売までの毎週日曜日に開催予定の「オンライン先行体験会」が、
1日プラスして遊ぶことが可能になる特典です。

※本特典はダウンロード版の「通常版」「プレミアムサウンドエディション」共通の予約購入特典です。
※パッケージ版初回生産限定特典の「限定バナパスポートカード」はダウンロード版には付属いたしません。
※「オンライン先行体験会」は、諸般の事情により予告なく実施期間の変更または中止する場合があります。予めご了承ください。
※本特典はパッケージ版の『通常版』『プレミアムサウンドエディション』『コレクターズエディション』には付属しておりません。

予約左數位版/數位豪華版
可以由6月21號起每個星期日到發售前都多一日試玩
未知港版會唔會跟

其實就算同一個ser都肯定有得set同區
所以買咩版自己考慮下

標題改［正正經經出GVG啦！］

跟psn 唔係跟碟

FB個留言真係笑死

咁我噏錯
雖然都係買返日版

你問我答

幾時出？
2020年7月30日

有咩特別？
・多街機版3部機（名人渣古、蒙德羅、 巴巴托斯狼王）
・Custom Soundtrack（對戰時可以播自己啲歌）
・自訂外觀及稱號
・Offline 2人對戰及組隊
・諗到再加

有幾多個版本？
・普通版
・豪華版（多33首BGM）
・收藏版（豪華版+10週年紀念高達模型）

有咩特典？
實體版（初回生產限定）
・3000cost巴巴托斯使用權
・10週年紀念街機版EXVS2 Pass（內含10週年紀念外觀&2500cost天密娜）

Download版（早期購買限定）
・3000cost巴巴托斯使用權

Download版（預約限定）
・Open Beta Test期間每星期可以玩多一日（詳情睇下一個Q&A）

有無試玩？
・Closed Beta Test
登記日期：3月23日10pm～4月10日10:59pm
試玩日期：4月25日6pm～4月27日10am
日本：
歐美：

・Open Beta Test （如無意外）
試玩日期：6月21日起逢星期日
※有Download版預約特典既話每星期可以玩多一日

再post多次睇下有咩要執

唔知ps5玩唔玩到
玩到就買數位比兩部機玩

ひとり用モード“マキシブーストミッション”も発表。200以上のミッションを攻略し、機体を強化するのが目的だという。また、“エディットBGM”機能も搭載。自作の曲を設定して遊ぶこともできるそうだ。

FAMI通都寫明可以入歌

巴力全部都係巴力

實有好多腦沖埋身追斬

買日版碟係咪一定要跟日psn先有dlc用

係

理論上得
講明向下兼容

其實Gundam Vs Gundam系列出到Next之嘛
第一代無印已經叫EXVS
到而家仲有堆人叫GVG

鬼叫EXVS無代理權咩

同啲人見到部機單眼就話渣古差唔多

日森開左訂

記得第一次生放送嗰陣講, 同ser, 唔特別跟psn, 但係會match返連線速度快嘅場 (即係有可能日版PSN, 但係連返香港player? 因為連線速度快啲)

有錯請屌

咁姐係同fb一樣
藍回match藍回

你嘅意思係好似GTS 咁

この商品は選択した配送先にお届けできません。

可以直接放落#1

如無意外應該會買數位豪華版，廢事揾bgm
不過成八舊幾水，諗落都幾肉赤

搵集運
唔急既話睇下有無鋪開訂

今次D歌可有可無
Bgm多過人唱

有re i am
但係好貴

有得入歌咁買普通版算
隻game好貴

+1

代購既話遲幾日玩，不了
都係數位算

聽住LAPLACE打九割大元帥

等確定左連線方式先訂

好似GVS咁on99跟PSN分區就不了

分硬，開定日服psn會員

關於連線對戰的部分，製作人表示會採用全球統一的架構，因此可以進行跨國對戰，不過考量到連線品質因素，建議還是以鄰近區域的連線對戰為優先。目前並沒有考慮讓家用版跟大型電玩版能跨平台連線。

之前呢到都有人post過

會唔會有勢力戰

唔會有

YouTube 大把Exvs ver既BGM download 緊係買普通版啦

普版+自己入歌

咪又係分區域服同世界服，幾個月後區域服冇晒人

換晒ｖｓ２

bgm wo

我估似full boost嘅

如果佢好似gvs咁就慘

fb除左首theme song換唔到我乜q都轉晒

勝利BGM都係mbon好聴啲

隻game本身有邊D BGM？

可以入歌？
咁唔駛俾錢買33首歌果隻版

呢隻GvG有冇得無限boost嫁

free battle有得比你拎嚟打飛機

比起EXtreme VersuS,Gundam Versus Gundam個名的確順口又意思明確喎

以前GVG得65機
啲老野仲可以攞黎打飛機

同啲FD一直叫開エクバ

時代會進步既

慣左日文名好聽啲
マキブ マキオン エクバ2

真係經典過正日哥

隻gundam online咪岩晒佢地玩又唔去玩

唔係capcom整ga

D老野黎黎去去都係個D
D機成日飛黎飛去,D機太飄 無重力感 D機都唔平衡
聯邦vs自護格魯古古推槍屈死人 seed d有轉lock bug又唔講

類似既遊戲GBO好好多

如果有埋就好

死啦 哈薩威 換咗配音
之後Exvs部Xi Gundam會唔會跟劇場版（例如：無啦啦免費更新多個劇場版Ver Pilot

師爺

早見

睇嚟唔會出exvs 2 家用，狼王都出埋

其實EXVS2評價係果邊比EXVSON低, 唔出都算正常
不過都係果句, 家用版一向要街機出新版先會出, 至少EXVSON家用佢做得正正常常的話可以似FB玩咁多年先。

有冇source第一句？
我覺得有L覺救返好多細機
mbon啲細機打online唔係好得

唔好玩啦，你都知坦克打完比賽即被人改弱嗎
細機有幾部係好瘋狂的，如龜霸，如果你有消錢練過的話

不過香港都幾肯定接近無

香港都多人用京寶梵

用得好的五隻手指都唔知有無
香港人選機選武裝針對是常識吧

諗緊買數位版定實體版好，遲下真係可以ps5都玩到既話，唔知數位版可唔可以繼承落去ps5定入碟先得

可以送香港喎，仲有得退稅

佢改左
尋日睇係唔得

btw
amazon賣game好似係會早幾日出貨就返發售日(或者+1日)送到?
太耐冇訂唔記得

無印開始好似無無限boost

八成揀廚機就有

文化問題，唔到我控制

唔洗source啦。。。
自己睇下片大約知隻GAME幾大問題

想聽早見，MBON可以用住AGE果件先

不是傲嬌

我只係睇到無論講有幾大問題
玩嘅人數都完全冇減少現象

佢個表嘅player數上年仲有少少增加

個個都話糞game過疎
我上年去咗三次日本啲放工時間都要企起身排隊

都好睇你識唔識選擇機鋪的。
我自己SO FAR去日本幾次都唔駛排隊, 但KEEP 80%坐滿

exvs2升牌都好難升

另外回答埋你EXVS2細機打ONLINE會得過MBON的問題
你就知道唔係L覺救左細機, 好多時細機用家+機體決定一切。
簡單來講就係想學人1500/2000 打 3000, 又唔想俾學費練就番去用再生啦

都唔明點解高技術向既機都要neff

因為設定上如果1部2000透過機體設定上, 做到出來的機動能力, 係能夠令3000機「完全」無反制的機會的話, 係一件好大的問題。

你可能會話, 「車咁人地都練左好耐先有呢個效果」
掉番轉係香港, 假設無改弱, 有人特登係打完比賽,
見到只要做果D機動出來的話, 即使日本全國高手使用的3000機,
都招架唔到, 當係香港出來練到有果班職人6-8成功力,
基本上已經屌打。

其次, 當1部2000都可以令對面大機咁有壓力時,
如果你隊友本身都專精於3000的 A~S級機,
係香港應該好快會比人罰打電腦

坦克wo

唔識聽日文wor
不如你用廣東話拍一次片嚟望望

尋日睇返mbon都內某所 神高夾坦克
見神高打得好辛苦咁 但係唔知點嬴

坦克係比賽完最大的改動就係坦克MODE時,
地對空保持紅LOCK的角度改低左,
意味著當年坦克一味攝黑獨角腳底, 有坦克紅LOCK但對方得綠LOCK時,
坦克靠豐富的回BOOST手段, 同本身武器地對空追尾能力強,
呢種打法即刻消失左。

因為以前保持紅LOCK的角色, 改完之後會變左綠LOCK,
變相逼坦克若要攻擊高空的機體就要自己向後退,
但咁樣的設定咪變成坦克係人眼中都一樣係紅LOCK,
咁即係對方3000機能有反制的可能性。

有無公佈兼唔兼容ps3 舊joystick
vs手足都好有心整Q&A比人睇

有人驚比人尋仇先會改名

vs博士熱心教導

Fb得、Vs唔得
我都想知今集得唔得

gvs用到舊制

係wo、我記錯左
係侍魂唔得

海溢

留定錢買mbon街機制啦

vs中坑 等比後生既屠

仲留而家好搵喇 公佈埋發售日到時就搶米咁

老嘢圍爐算啦
我搵人carry

等緊人帶me mbon素人

DBFZ唔得

我覺得係對面用錯戰術
本身神高招射剋死實彈機
部xi一係打得進取啲一係就比部1500做爆彈/餌
而家唔前唔後咁搞到兩條友都連住落
咁追住部1500打好快收皮

冷靜D
香港大把跟風撚啦 再加上之前D人中哂gvs伏
邊有人會買啊

買左用唔到舊制 搞到無心機玩

我唔介意執二手9.9成新平制 但d人賣肯定連game

出買GVS時候買左HORI 隻MINI 街機制,
用左幾次封左GAME,又係時候搵返出黎

中文版俾少三個稱號

中文版好撚伏

來打架吧

要搵定間黃店
買GAME同街機手掣

智障 中文真係趕客

手足

日文版都係智将

睇個勢都唔會多國語言任轉 日版確定

希望佢會出季票

到時有冇leg拍我

可唔可以出埋pc

外掛大戰？

好難扭方向

Wsad

駁個手掣

@會員海溢

用邊隻leg啪你？

第三隻我都ok

宜加玩gvs個D人根本係到鳩玩

無錯, 一係一入房就被人踢, 一係成堆支那狗永遠開唔到場, 再唔係就和外國玩家玩硬食lag機, 想練習下都唔容易

你港伏?

係, 始終技術差, 同日本玩家玩會被秒

不過一場裏面見唔到水候Striker已經係奇蹟

gvs港伏狗也不屌
日服D人都係鳩玩,你去日服玩仲好 唔用急降 支援就得

ran機求其玩

用日本PSN 買GAME就係入日服？
可唔可以同港服組隊

gay

呢代改左鐵拳咁全球互通

玩咗陣舒服好多(尤其無咗Boost Dive), 輸都輸得合理D

cochibi3

56k?

好想知佢中文版，叫高達定鋼彈，定係會有得選香港或台灣叫法，如果只有叫鋼彈既話，咁買日版算

兩樣都有
00個D機覺得叫返乜天使

能天使高達

如果改做艾斯亞 戴勒米 D人一定屌呢D乜撚野譯名黎

EXIA會唔會好啲

呢個唔係官方中文釋名咩

乜天使係台譯

有D譯出勁極奇怪先用英文
例如DELTA PLUS會譯做德爾塔普拉斯

我用開依隻 最近啲制壞壞地 想換三和 各位師兄有冇推介

買制換咪得

真香

LM

巴打，想問依隻好唔好用？同咩價位？

五百幾蚊到
平平哋係幾好用嘅
我都用黎玩PS3嗰隻高達
不過最近俾我㩒到有少少壞

我都係玩緊Full Boost,因為手制用Analog好難比方向

Full boost啲日本仔真係痴線
有次唔記得打招呼 佢特登喺度掛機之後仲要send封信過嚟笑我

基本禮貌黎
宜加gvs連招呼都唔打

我又無試過，但之前都有巴打講過佢地會打好大段野屌

係阿係阿 我拎去Google翻譯
佢話禮貌好重要的（笑）

手制我用開十字鍵

唔識用街機掣 用可以玩到最基本郁法動作，但係一難少少就變智障

我覺得手掣好難用叉A 唔就手

唔記得打招呼其實都幾難，除非掛緊機

不過啲日本仔係癲癲地，鬼佬都試過
有一兩場打得柒咗啲，就寄信嚟叫我去死

平時齋飛時用Analog, Step嗰陣用十字

冇計，家用撚，C字手開

聽到exvs2街機有手掣跟都開人啲，不過香港又冇得玩

呢D唔洗理佢

C字手，想格人再轉lock都難過人，巴打有無依個問題

格緊人轉lock好似冇咩問題
但係要 三角 圓形輪住撳

我用C字手係for 儲緊射擊cs，又飛緊嗰時轉lock

不過格鬥cs直頭冇得轉lock 因為C字手 食指頭撳緊

冇理啦 越覆呢啲癲佬佢地越開心
佢地現實生活一定係冇人理嗰啲

我直接撳副射叉

咁會唔會主射唔到？

射到 要用D技巧

你叉a定叉b?

我直接用姆指撳哂全部(根返原手制按鈕設置), 姆指上骨頭撳實三角, 下撳x BD, 側撳o轉lock

屌，機鋪兩星期唔開
隨時又無限加長，快D出家用版啦

玩住Resident Evil 3先

新手教學

Lm對上一次玩gundam game唔計g gen已經係next plus

G持，不過我諗喺度嘅人都會有返咁上下經驗。建議喺Facebook嗰度貼

出個時都會有D新入坑既

G持
可以講下MBON 有咩content 會出，法國好多人以為係同verses 一樣要買好多dlc

Mbon之後出D無人知
話dlc地獄個D有佢地講 有興趣玩既會問人

Feel到好多人會用霸體嚟屈新手

巴力

多D魚比大家屠咪幾好
大家打高達都係想咁啫

打rank咪俾日本仔屠返轉頭

紅骨改

5ch有人講過鬼佬一定中意用巴力鳩衝

好期待玩爸爸托斯個陣日本都冇玩到

會用巴力鳩衝一定唔只得鬼佬

同next plus完全唔同
如果想認真玩，要睇睇人教學

lag機lag到變powerpoint

笑撚左

好快問

有無得連線過版？

。

淨係玩過以前psp隻gvg
想問呢隻主要有咩分別
之後嗰d 咩exvs唔係同一系列黎咩
點解d人話gvg好玩d

同gvg比 exvs多左格虹setp,amc can 可以揀三種覺醒
話gvg好玩D一係想用返gvg技術落exvs到
一係唔肯接受新野

想學日本技術 應該如何入手

嗰啲人鍾意玩lag機

用wifi玩咪lag

4條友插線都lag咁點計 可以賴咩野

供應商網速問題

gvg d人覺得好玩因為可以同班fd 面對面咁連線 4條友技術差唔多就可以玩到好開心
exvs淨係得ps4上網連線 技術要求好唔同

所以啱啱由GVG轉玩EXVS嗰刻真係玩到想喊
朋友之間圍威喂, 冇人夠我打... 以為自己好勁

一上到EXVS, 畀人虐到仆街
之後先上攻略網補返習...

以前入過高登「新手區」
玩完幾場成個星期無開game

今次再搞連登新手區

不了諗起以前俾紅渣單機擊殺我x1fc 2次

全部都係民間人

蹝氣啦
大把高手扮廢打魚

我就係受害者 比人屈s又唔敢出聲

而家好驚街機勢入黎扮新手呀 又港一又盛 點玩呀

你係施害者

屌係囉正仆街嚟

海溢正仆街

我代代都係得幾部機 身家最清白

我細細個就聽過海溢呢個屠夫名

Metoo

人地已經諗左點出

其實我想知日本仔對呢隻game 係咪恥笑緊定係真心玩

鳩玩掛 有D日本仔我諗未必知有呢隻

有冇巴打參加左Beta 係咪要住日本先得

唔係

點樣要點樣參加

黎次笨大冇搞彎隻mbon應該夠玩到出ps5

報左日版link 有無分別

聽講今集冇分區，應該冇分別

CALL VS

214

好想用舒拉華😢

屌今日買ps4,玩完舊嗰隻之後真係覺得狗也不屌我買ps嘅目的其實係為咗打高達，點解隻game可以咁垃圾，原價仲好似要五百幾蚊

-214

新出game都係咁上下

想問下PS4 係咪可以一個帳號買PSN
部機既其他帳號都用到PSN功能？ 就算唔同區都好

PS plus, 唔係psn

係，但要設做常用主機

Thank you

等左呢隻game等左六年
由exvs玩到exvsfb
exvsforce同gundam versus一睇就知垃圾
突自同ooq都無
好鐘意用full saber同布雷夫
好幾次去日本啲機舖同當地啲蘿蔔頭隻抽
對面條友叫勝利之指導者
梗係輸啦 全場得我一個用手掣玩
不過都試過靠trans am大技負6贏

勁

無咩好擔心反而, 佢地條網線一離開支那範圍就等同食屎。

上集就係有一堆支那假藍線假HK Ser, 禁哂就最好

有無人以前有玩sdgo
隻game收左皮之後就玩exvs同exvsfb頂住先
但呢六年啲機用到好悶
所以特別期待exvsmbon

玩gvs街場隨機都係一堆無立回觀念
開部300有咁前衝咁前之後先落
覺醒永遠係臨死先開，受身全覺

宜加gvs鳩玩 仲上心做咩

死開啲啦sd仔

有私服
不過sd個操作好鳩雖然係回憶

支那狗畀人ban晒，唔畀同外國連線

希望玩gvg唔洗再遇紅線支狗

而家d人咁惡既 明明玩exvs都係好友善
sdgo msgo gbo我都有玩 總之對高達有愛就ok

基本上插線好難連到紅線
除非你本身係紅線

下星期有得玩啦
好想知支唔支援ps3支hori pro v3
用佢打左差唔多九年啦
由第一集exvs打到今日

我插線，見啲港仔名都係藍線

但都成日見人紅線

講緊fb

mate唔到同樣回線咪會搵其他
唔知你講rank定Player mate

有無巴打去日本旅行其中一個重點係去機舖同班蘿蔔頭隻抽exvsmbon或者exvs2
雖然一定會輸 但贏過一兩盤真係好開心

有咩值得開心

用exvsfb 練唔練到機
冇玩太耐唔記得曬啲技巧。慣性跳洗唔洗BD後鬆 波波1 次再入， 成日比人捉落地

去日本打仲隻抽
真係嫌喺香港打得少

平時淨係可以係youtube睇比賽片
但係日本真係可以落場
果度啲氣氛同香港完全唔同
人地日打夜打你屋企用開手掣打exvsfb都可以係exvs2贏到一盤 點解唔可以自己開心一下

係香港啲機舖好臭煙味同好嘈所以好少去
日本可以打完即時去睇翻直播自己打成點
仲要通街都有得打

點知道自己有冇得玩beta？

你要個D氣氛mb前期中期都有

當年考dse所以無玩過mb
之後已經係mbon

到隻GAME出到就只會享受到俾人打魚同埋俾人踢既氣氛

Fb 等到而家(中間verse 冇玩)
諗住去日本網買三和制( 3 粒制+波 3000 yen 左右) ， 但身手仲係咁廢

換三禾又唔會勁D

有道理，自我感覺良好

最緊要係襟用姐
打鐵拳街霸另計

17號起會send email通知得獎者

百式同鯖夾得幾好

唔買GAME 了MBON

同好聚班人不嬲垃圾嚟

咪有得佢地屌

過多一兩日見到好玩咪會買返

時代變咗, 唔肯接受新野...

Freedom無左一閃就唔識玩
笑死

有人收到beta mail未?

唔知幾時無啦啦被班垃圾踢走咗

Gvs大把呢D打魚房

以前去打seed d
用d 好撚香港ge 打法來挑機
迫到d 架仔出天意黃狗
就好撚開心

含淚玩

出左beta email未

可以下載啦

我都中左

唔中

bandai捐錢比who 係藍定黃 fb班人又話罷玩 點算好

關人撚事咩

中文都中左BETA

same

分個比me

你藍絲黎架嘛，驚閪咩

企業做show姐
只係今次蠢咗

No88

台主照顧下小弟

要湊女學咩人打機

公平咩

佢依家全職藍絲

樓下個個先係

絕版無印未開hi-nu code換betacode pm me

希望唔洗好似GVS咁分ser

中文中咗beta

冇email

收code呀 有無老相好

一齊塔科夫

召code

唔中唔洗驚住
佢都話係慢慢send
過多幾日先知

最on9 嘅時間捐

我好撚驚呀

bandai係醒就唔洗成日比人屌啦

中左 中右 中哂

PS Store 有得預購數位版未？

屌你

成件事最撚on9 唔單只係時間 仲要大大聲但捐得一億yen
結果兩邊都唔討好

down咗
全裸待機, 下星期六6點

日ac fail
中文剛剛收到

可唔可以試下中文版用日acc係咪出日文

DL緊，wait

如果出日文買返行版算了 買dlc都方便d

Freedom事件

gvs dlc更新都快 真係唔知到時點

中文版用日AC都係出中文, 試咗...

敢達

PS4 system語言轉埋日文試下得唔得

Beta test英文版黎？

都係中文

不過未入到驚, 彈句「現為停止服務時段，無法進行遊戲」

中

召抽唔中苦主聯盟

希望冇分server同轉到日文,仲一早約咗幾個日本人交流架

日本技術

冇分ser, 最多係好似GVS咁優先開放全球定同區...
你有加佢地FD應該都冇問題

入到game 三角轉語言
完

你咩地區psn

嘩你應該老屎忽黎喎

日
落左街食tea無開黎睇

入到邊個位撳

一入game policy
同埋試埋睇frdlist show game title都係中文

大陸用返高達好耐

咩freedom事件
港伏遲出？

原來又係跟主機語言

成8年前

求救
入左幾次都話唔得
係咪我搞錯d咩

唔洗打 -
或者會唔會畀人用咗

係咪條key唔岩區呀

無打 -

無理由會比人用左架

想請問點唔岩區?

你係咪入錯psn 區
中入港台psn
日入返日

俾我幫你試下

想請問
點轉PSN區

打左咁耐架啦

開個新acc、
如果用ps4開=跟你syatem語言果個地區

比我呀屌你 求code 韓文版都ok

感謝曬
佢比我個EMAIL 全日文
可能真係入錯區

你早半個鐘出現我就可以同你交換code

在錯誤的時間遇見對的人

應該都係同ser,除左介面應該冇分別至係

港一去左邊 快d打救me你要開電競vs房應該幾廿條code揸緊手

依家未收到係咪冇機會了

9成喇 2年前gvsbeta好似出過兩轉 唔太記得

中左

仲未收到。有冇人可以 share條 code俾我，不勝感激

仆你個街 一係就個個都派喇 食屎狗

仲難過買口罩呀

你依家捐錢比譚德塞就可能有得玩

收x喇 屌你老味code呀

原來咁多苦主

屌你老味要等六月尾個轉

渣架

屌你 我好撚傷心呀

我等左家用n年屌你老味又無我粉

好似未見人中到英文版beta

除左我之外仲有無人好似我咁，日服港服爸爸mail媽媽mail四個acc全炒

扯左

ching 係慘既

屌你 仲要貼出黎刺激苦主

樓豬都係苦主

我一日無code都係咁推po

收到bandai email

個廣告 屌你老味

恭喜

係咪日本PERFECT GAMES果個

屌一齊收

BAMDIE

csor救命呀 我就黎要call白車呀

屌你我vs痴線佬呀

係今日出哂全部email 咩

我剩係知有人有 苦主無

唔識日文，咩黎

你部ps4中左毒要洗機

beta玩唔到同執二攤有咩分別 垃圾bandai

惡意email嚟，有毒
下面段12個字嘅code你pm我睇
我望你向bandai舉報

幫

去左日本打工個個人 有無多code呀

有無人幫我pm佢 我用gvs同佢換code

連登有pm咩
直接post出黎咪得囉

呢頭好多老鬼 以為仲係舊登

日PSN DL完港PSN都入到GAME，而GAME語言跟主機語言
目前就咁睇港版同日版既差別係特典天密娜街機卡同埋港版唔見左既3個稱

用得返舊制

本身以為冇 點知封email原來係宣傳果到

垃圾筒都搵埋，冇呀！

知唔知有冇方法要求佢重新send多一次個封測email黎
因為我頭先先發現個yahoo email太耐冇開 一開果下就將我以前d email洗晒

rip

抽唔中

香港同日本抽唔中,US抽中咗,可能因為GVG係西方唔多人玩

到底會同西人打定全世界同一server

我兩個服都抽中晒，想俾Us code個Fd 係咪要轉PS4個地區

仆街bandie捐錢畀世衛奶共，唔係仲要玩呀？

媽終於中到鳥

美版code有冇辦法係港版 psn都用得？

dl左隻game落黎轉返其它ac開都得架話？

Reddit 好多人話唔中

啱啱試咗
美版ac裝完可以係日版ac啟動遊戲
玩唔玩到就唔知

可能俾哂香港個D

我諗緊佢係全世界分quotas 定係跟地區分

跟地區
我港美ser都中 但係唔中日

me R到code了 可以負皮me

英文版中埋

中Code留名

唔記得REG 留名

已訂日版

cls

壓力測試CODE貴過正GAME

但有人話玩日版用中文語言入game都係出番英文？堅唔堅

系統語言日文以外既都係英文，想要中文我諗你要等正式版

買日版緊係想要番日文中文版啲軍階好似係英文，怪怪地咁

無可能
寫明出得一次

依家係GAME語言係跟機，你部PS4係日文你買咩版都冇問題

雖然我都知無可能，但係會唔會有人有多一個封測code可以施捨比小弟

我部機轉左日文 但係入game係中文

打住GVS先啦

我冇事喎

你係咪不嬲都係用日文系統語言？

我本身用中文，開過驚（中文版），再轉日文系統語言入驚都係中文

Gvs似啲定fb似啲

Gvs自禁落地

咁似係日文版可轉語言但中文版淨係得中文

Fb 啦
GVS 啲on9 striker

定係你用日本pan啊

我gvs日版碟 部機set中文都唔會係出中文

中文版入game前有得俾你揀要港譯定台譯

想問呢次beta有冇得玩埋offline battle架 咁多個fd得我哋個中

冇，一係你鎖左開房佢

咁驚？唔想睇中文呀diu

第3個free battle唔係話可以offline打咩

Gvs都係咁

到時你買日版啦，冇計

即係第一次開驚決定?

2畫面割🤨🤨
日文新手唔識睇

sorry睇L錯
最尾係free battle
即係有

眼殘sor

想睇日文就一定要買日版

Thanks
Nice! fd就算冇code都一齊玩到

我中左美版beta test 唔知可唔可以同番港版連

要日版game日服psn 定日版game 港服psn 足夠？

無所謂
除非佢無啦啦話出dlc

手足買實體定數據

實體版既
dl版既

雙修點計

有特權投兩票

普通版就DL啦 反正冇可能會賣

到時ps5應該都可以直接down嚟玩

想要實體

好難簡

實體可以飛隻碟落街

買實體版有得表演啪碟

港版算
唔想煩日版PSN點

JCB

仲以為今次冇得test 點知岩岩收到email

會員海溢好撚柒蠢

小妹都係咁話

普通版個封面好睇d

其實我想問好耐，點解曉有份上封面

佢想提人其實隻game有曉

想問下抽到CODE係咪已經可以DOWNLOAD
因為我個CODE好似用唔到

係

有冇對返地區？

邊到睇到地區, 佢個EMAIL係Bandai Namco Entertainment Asia

模型版炒到ON99

中文email對中文psn
日對日
英對英

英文係咩地區

美

下 果部藍色版都炒得起

唔係熱門機仲要hg144

唔靚囉
出type-レオスII Vs.好過啦

怨念機 實炒架
橫掂行版都有

其實除左4月尾呢次封測係咪7月之前應該會有多次?

2000fun有得訂

Ps store Preorder既話左6月尾已經每個禮拜有一日可以早玩

有得訂未
想課金俾bamdie捐錢去WHO

測試完先啦

收到bandai america code,
PSN 入完code，system 出到code 正確，但跟住出error, download 唔到game

可以咁做

1. windows 開PSN US ac (我用vpn 扮位置係美國，再google 搵psn us 開psn us ac)（可能唔需要vpn都開到psn us ac，我冇試過）

2. email verify psn

3. ps4 登入 剛開嘅psn

4. ps store 入code, code 正確, 自動下載game

5. 新psn ac 冇買過ps plus，登出

6. 登入平時有玩開又有ps plus 嘅psn，見到game 已下載（需要9GB)

7. 等network test 日開 exvsmbon 玩（依家就算單機都未玩到的）

點解我沒ps plus都下載到game既？

而家有得預訂啦咩？入store預購見唔到

PSN 區夾code

因為都未出preorder

冇ps plus 都可下載game, 到時可能唔可以online掛？

唔知bamdie會唔會做下好心send第二輪email

唔會

早知條曲賣到咁好價，我都抽埋一份拎去賣

日本姐、香港都收唔到錢

有朋友唔要普版盒、又可以儲埋

收預付卡

盒版易啦
過兩個禮拜 班魚就會放驚

普通版隻 game要成580，幾貴下

好過380到時每個月出幾部dlc食你水

我怕我會即日放game

收到風有鋪開左訂

直播下打full boost, 睇下有無心情上5星中將或者吹下新聞時事肺炎野

星期六 六點可以係咁打

因為MBON啱啱出街機嗰陣 曉係新登場機體
所以盒上面個封面係早期MBON海報改出嚟

你估580 無dlc 咩
btw 實體好快一車車人放驚
早買就dl 算啦
慳番個碟位

邊到睇到要580

8200 羊 係呢個位
好似係

買日版應該真係咁撚貴

行版我估應該480左右

日版實體我估都要540

一定唔止
機戰官價都5字頭
gvg 向來係笨大最貴ge game

好景開510

入機鋪都唔止 點搵笨
中毒者玩少日都死
封測幾日仲貴過隻驚

搵笨係日本驚價貴過外國版好多

點解行版會平咁多

日本仔自己炒
Code都唔值錢

諗起當年隻gvgnp要$538

留意返
行版仲未開價

搵笨？

PS4 game港版做主之後我諗game舖入日版要另外搵貨源

咁都嫌貴

普通版可唔可以自己入歌?

可以就唔洗買豪華版

豪華版人地幫埋你較好聲同時間
同普通版黎比又唔係特別貴

硬係覺得實體佢會偷跑
仲諗緊數位定實體好

應該早1-2日、
日版反而可能會遲
訂左日版

幾年先出一隻gundam vs game
唔爭個200啦

幾時出隻手提同人對戰既gvg

行版會唔會成隻game 變曬中文字連高達名都係中文

下載版早成個月玩幾日 實體偷跑都係打offline

想佢快d出pre order好過

除返開都係4蚊首歌
但係今次真係唔抵買

會

食黃店都幾舊咁去 點會無錢買玩一世既game

Exvs force幫到你

屎 收返埋佢啦

咁要等sony出新機

豪華版好似得日版至有 ？

大陸個隻gvg lo

手機用5g連番呢隻

【ネットワークテストに関しまして】
4/25(土)~4/27(月)に実施予定のネットワークテストの当選通知を完了いたしました。

この度はたくさんのご応募ありがとうございました。

今後オンライン先行体験会も実施予定ですので、引き続き続報をお待ちいただけますと幸いです。
#マキオン #MBON

不如殺左我玩左幾鋪 已經冇玩

再比10000羊又可以玩多幾日

都是托大家的福

等mbon 之前，今晚又玩陣fb , 玩乜機都得歡迎吹水

直播用youtube啦

twitch成鳩日俾人爆ac
官方又唔理，最後del 9埋

youtube直播跟本屈機，任何方面都完勝其他平台
抵佢發

反而估唔到Youtube做得起
連日本人以前一直EXVS片上NICO
依家都轉哂用Youtube

utu又快又高畫質 nico144p 難聽講返鬼國上b站都好過佢

有無人好興奮 仲有幾日就玩得

好撚型

你又藍又共，不嬲用開呢d支那網架啦

要俾錢先有得睇720P真心on9
唯一可取既地方得彈幕
btw以前成日係niconico睇spolan杯，而家得返好少人參加，睇都廢事

我仲有課白金個陣 睇佢士波蘭都一樣蒙到仆街

執柒左佢就岩

無,唔玩辣殺驚

youtube 直播感覺麻麻，唔係得睇果個想有好體驗既，睇同播果個都開心最緊要

又玩一陣fb，一齊吹水~

召vs

玩得未

召多3高手

YouTube直播個encode好差, 又起格又檬
都係用twitch直播完轉返落YouTube好過

硬件問題
Bandai直播個時唔見起格

對比twitch嚟講一樣檬
twitch而家bitrate最高可以上到7500，youtube搞幾高都得3000質素
只係bandai直播畫面簡單，無咩複雜場景，睇落先唔檬

聽日就有得玩啦
誰敢違抗擁有巴力的我

Q1. 対応コントローラーについて
本テストおよび本製品は以下のコントローラーにて動作確認を行っております。
ワイヤレスコントローラー(DUALSHOCK®4)

未有PS4大制既人要買了

佢出mbon專用制仲好

今晚半夜三點開server, 真fans 係等到今晚三點就入場

唔係聽日六點咩

win lose bgm可以轉
輸就用呢首 嬴左用咩歌好

日本時間1900喎

exvs出過
可能用到

買完都係阻止唔到俾人屠既事實
BTW49000個頭唔課龍珠呢頭課金買MBON

america 版 pacific 0300, 即係今晚半夜3點吧（希望冇錯.......）

時差啊

自己google下pdt咩嚟先

自膠，即係今晚訓得

全球ser有咩理由比你偷跑

mbon唔支援啊

試玩版冇巴力

全183機喎

但用ps3個街制起標題都按到
應該冇問題

有冇ching 放code 薄酬

美服啱唔啱

個測試時間係幾時到幾時？可以啊

我諗其他Ser一樣,不過我唔識轉服 你要自己Google

留tg pm 你

我都有美服 收幾錢

50 ok? 唔知價唔好屌 新手

冇所謂啊反正抽多咗

比你放左先 仲有無人要

美服code要跟美psn先開到？

對

聽日準時開台~ 玩乜機都得，到時一齊吹水鳩下

利申vs 系列13年玩家

無緣，得日 港

系列10周年 點黎13年

幾吋電視 好正

seed d, seed

仲有無ching有code可放

放左未？想要

開間房玩下

聽日開出黎一齊玩囉~ 到時大家交換id? 期待

有個US code 未用

Gvg呢？

有無巴打有code多

無乜玩，唔鍾意將隻game加快3倍就當新game出, 只玩PSP

呢度大把人唔識玩，氣樂下

code已送岀

祝你好運

打下機姐

可惜不是我求巴打放code

未 tg?

tg左但慢左，巴打個code放左未？未可以放俾我？

求code

巴打你直播打得咁勁聽日記得讓我兩招

勁字係高達界唔好亂咁講，多膠

聽日小心有牛夜屠夫

場叫新手／気楽 點知入到去個個實力都少將以上

場名D人亂打

打算依家訓到聽日下晝起身

有冇巴打一齊玩兩舖？

買咗個hori 平手制改ps4 大制

封測主程式係咪未dol到？

新手留名聽晚做水魚

一早down到

有無得打電腦闖關模式

試玩冇arcade mode

得online?咁要諗下買唔買

聽日準時online死ser

只係試玩無，正式會有的

有無巴打有多個code ?

JJ插地求code

有得打CPU 2vs2
打算今晚係個嗰mode試熟啲機，星期日落場俾人屠

跪地求多個code

有冇人擔心玩外國ser高ping高到傻

擔心今晚死ser多啲

跪求code, 好人一生平安

跪求有無巴打有多個code

各位抽唔到code嘅巴打唔緊要
我會玩埋你哋嗰份

官網有寫p2p形式對戰
睇邊個做host啫
屌定先：Wifi撚/斷線撚死全家

lag總好過支那鬼國, 場都開唔到

宜加求code有撚用咩 要入都入哂

想分享俾個friend睇，唔知俾唔俾呢

唔俾

冇曲人士等睇直播

如果一陣開直播有無人會睇?

遊戲內PS禁止SHARE

請問點樣先開到

或其他野如CAPTURE CARD等方式轉至電腦上再直播

6點等緊你一齊吹

開左點都有人睇

OK 一陣先出LINK

重力戰線READY

【日程】
ゲームダウンロード開始日 ：2020年4月17日 (金) 15時00分 ～
ネットワークテスト実施日 ：2020年4月25日 (土) 19時00分 ～ 2020年4月27日（月）11時00分
原來去咗Junk Mail

你問返自己fd好過啦，我都比咗2個code自己fd

fd都無，好慘慘豬

係咪6點開波?

Yes 等開波

開波啦大家

H

入到了

美版
player match 開咗
有冇人

有冇巴打開咗場？

冇無限時間free battle

要set 過d 制

同ser
但係開房可以限區

代po

可以連戰唔使load出load入

呢度有無人開房

同街機一樣

幾鋪都開唔到場

可以跨ser開房一齊玩？

你開？

個個都細機先落嘅

好撚正

基本啦
入得6蚊唔搶先落咩

點睇自己個連線質素？

冇玩mbon , 想問吓 BR step 常唔常用用， 上條fb 冇

好多巴力

有冇巴打可以一齊玩 開個discord

街場啲人麻麻地

今集係咪連線唔Lag?上集lag到痴線

大機一街都係
好多都真係唔識玩

周街都巴力

好多用大機既新手

呢度夠唔夠人開房
夠嘅我食完返開到3點

有冇得用返PS3街機掣呀

巴打試咗值唔值買？

天狼係咪未有得用住?

狼王冇

冇3部

重力VS

Lm

用到街機制

唔記得左申請

點解入親啲房都開唔到場
隨機對戰先玩到

Lockon好好用

鳩格都好勁

睇黎都係跟你ac地區出咩對手
俾日本仔屠左成晚

轉返hk即刻好d

食飯15分鐘

香港D人廢

sor俾人屠到懷疑人生

陣間有無人玩

姐係用日本psn玩會連番日本仔多D?

yes
用日ac login成行房都係羅馬音日文名
不過好多都綠線

利申pccw500mb

好多細機狗沖、CLS

有冇手足online一齊party玩？

B有

諗緊訂日本版 定 亞洲版好d
驚搵嘅全部都係日本仔，綠連，會比人狂踢, game 都開唔到
亞洲版，文字出中文又柒柒地

高達巴耶力
ガンダムバエル

mbon一出去到exvs2都係熱門機
何況家機又唔洗計較銀兩問題

其實有d hk場都幾勁
入去都係比人屠

樓主抽唔中

有無人開圍內場？

之前特登搵隻FB練習
後尾練其他Game高達啲野乜都唔記得哂
依家比人屠到變白痴

街場成日斷線

入HK psn都好多綠黃線

我屋企用線連未斷過喎

有呀

開場嘅話有冇人入？

想問邊度收到code？之前報過名但唔見有

有呀有呀

咩名？

開咗shuffle

國際房?

入左 hkandy

Local

我日psn搵唔到

轉港pan咪得？

入咗

好多lag機狗

啱啱入咗了

開始斷斷地

岩岩彈左

Synchronizing connection
Synchronizing connection
Synchronizing connection
Synchronizing connection
Synchronizing connection
Synchronizing connection

有冇人睇唔到自己個連線咩色

而家要講埋多謝
成日漏咗撳

似佢Server問題

正式版點算

Rap

報數報數 我最多打到12win

踢左紅回佢

pish

Who

等開賣1星期賣game潮

邊個紅線呀

走左

個巴打好執著特格派

未必會咁快賣

join得？

個場膠落冇咩人用格機

*睇

其實眼見好多人都識玩 你叫啲新手情何以堪呢

有冇人一齊組隊練習

一個人畀人係咁屠到悶

你用咩機？

你用咩機

有冇人單機雙打到?

新手,用巴巴托斯練緊

Epyon 9wins斷

重炮手超難用

ran咗咁耐一部用開嘅機都冇

今晚收工
用大制啪啪聲嘈得滯
聽日再打

好多機都廢左好多
部盟主高達慢到

epyon正左

比人屠到仆街

輸到懷疑人生

利申冇code
乜唔係11點完咩 點解你地好似仲玩到

星期一

去到星期一10am 香港時間

玩緊美少女好好玩

好玩 係每場間隔短到仆制 雖然呢樣可以控制唔入住

連戰先正喎
好過gvs

冇code剩係可以玩fb 好撚sad

有冇ching知道海涅命運個ac有咩用，我只係知道佢ac有個槍派生

想問show左對戰畫面之後入場有下bd聲本身街機有冇？
有冇人覺得果下好多餘

個feel同full boost都差唔多

玩隨機對戰連贏差唔多十場，之後睇返setting，預設同區優先

用日psn算

其實一路唔明點解高達唔出係pc

有冇巴打已經攞到稱號？ 埋埋同場有個已經有

語言問題點搞
日同港PSN都係出英文

巴打房散場之後出去望下、開咗一堆

29wins

係喎 原來係曬金最低
Btw 佢送咗張playback卷比我但係又hide咗個功能

高達近排啲game都開始搬上PC
應該遲早都會出

聽日一齊吹水

走場會比人罰唔比玩

追人

一定set智將

冇得玩幫推

上次一星期左右 魚就賣驚。。。

FB應該會見到

99.9%新，只玩過一次，唔啱玩（其實係唔識玩）

睇番gundam versus

俾人屠就賣game 咁一開頭俾500買game為乜
又無youtuber吹奏呢隻game

中左個日板PSN
但小弟港板PSN 無緣份早玩
依家送個日板PSN比咁多位手足

AF63-85NB-PJAK

另外塔單想問埋
咁多位手足有冇邊隻街機手掣好推介

其實你開個日服psn咪玩得 都唔洗5分鐘就開完

所以呢隻game 好需要新血
要youtuber 推入坑
識基本嘢打到ranking ，get 到隻game好玩嘅地方，就會中毒

新手最好用住RX78 學下先
攻，三連槍（+炮）> 立回 （拉返遠d) > 支援
loop 上面呢轉

咁就送左俾人

用日本psn 啲人打法「正常」返少少

如果買數位版，遲D ps5玩唔玩到呢，但又想買碟收藏，封面幾靚

今日仲要返工
去到聽朝十點
計埋
我都係得2-3個鐘玩
不如益咁多手足好過啦

俾人屠 不了

其實新手應該開個rank表，揀部心儀既a機用，始終要贏先會有動力玩。

Gundam動物園 唔好水人

呢隻驚畀人虐（侮辱）會特別唔甘心

Rank表不嬲都有
A機唔代表唔一定易贏

今日我都要翻工 翻到屋企都7點

格鬥game 係咁㗎啦

其他格驚係會輸得心服口服啲

同是天涯淪落人

Partner 大機一落，比對面兩隻圍，對面兩隻冇乜血，
我rx78淨係識三槍+立回攻，咁千鈞一髮衝埋去 出三槍殺一隻，再橫格一下miss, 對手還擊，我爆seed 再橫格避開，中，seed 格擊落對方 > 救機成功>WIN ,3xxxx分最高 > 成功感> 入坑

入新手場成班友屠新手 都唔撚係新手場黎 點會有新人入

錯敗感唔計？

成功1次 失敗9次 1割新手

民間人

可能因為vs 係2v2

變數多，如果1on1同連携都輸，挫敗感max

有人整咗片
新手入去睇住先 ，對新手黎講幾有用
（早幾年我果時冇落機鋪，屋企又更加冇人教路，做好多次魚先學好基本嘢）

玩完今日就要等6月

成隻game最大問題係屠魚 屠夫扮魚
根本無新手房呢樣野 學上面個位巴絲話齋
開個psn唔洗一個字就開到

由街機開始已經係
見你新卡打電腦
就算個時入錢好似想救你咁
點知係想幫自己刷勝率

Full boost要用pass，但咪一樣有勁多民間人（大將）

街機都打到中尉啦
又唔係未玩過
如其玩得幾個鍾
不如益下班 手足

個時pass好平

一個人點會救啊

好似都要70蚊定咩

依隻game 真係好挫敗

新手學立回，但可能又壓唔到對手

隊友又畀人集中砲火

分分鐘玩格仲易上手 但又好似學唔到野

新手學立回=畀人當空氣

所以我唔會推呢隻驚畀fd打
教都教撚死我

睇下有無機會另外拍定片段，做新手教學，
不過有都會盡量簡化咁講，因為番工都忙撚死一半。

戰術加走位要講可以好簡單，但實行果下先考功架。

尋日個隻雪崩鳩衝都唔知做乜

試完,好彩有玩到呢個beta
因為好肯定到時都會比人屠到game都唔想開
老手們繼續屠魚吧

睇你對gundam幾有愛啫
個個都經歷過畀老手屠

屠魚嗰班去到日房咪又係比架仔屠

差個真新手練習場

最好有人帶啦
唔係好難進步

最慘唔係個個開shuffle 見到d人組隊屠人 好慘

呢隻同以前gundam verse 有冇大分別？

其實咁樣屠走啲新血,對個系列有咩好處

唔洗錢又屌，有心玩，上wiki 睇下點玩

大地日本d 大粒野得閒又會出下片

次次都屌人屠魚，咁你自己有冇玩之前睇下d 野先

無架 D人係係中意屠
日本仔過黎俾人屠返轉頭 睇見都笑死

新血一向都要架啦，但好多人好鐘意屠新手。去轉機舖就知，有埋人一見新手就坐落黎打，平時就唔打

建議你開私家房算

同港仔打得多，成個風格會變咗

畀人屠都會同日本仔打算

其實屠新手沒咩大不了,D新人見打親都輸咪唔玩
最緊要自己開心,有得屠人
屠完人之後仲可以叫人地應該睇教學,有心玩要自己做哂功課先好入黎

咁咪得返班老屎忽圍威喂

可能唔會再有下隻家用機，呢隻玩一世

仲好,一直老屎忽落去
永續老屎忽光環

成班30歲，40歲

掛住自己喺gvg到嘅威風，又幾型

開一個新手房其實唔難
開房個時有得較咩牌以上唔入得 勝率幾多%以上唔入得咪得
不過都無人較 你搵房都唔會咁樣搵

俾人屠其實都慣，最大問題係對面明知你新手係你面前跳舞所以呢隻都係留番同三五知己圍爐算

跳舞呢d撚屌係香港人特別以前被屠得多果班先會咁。
昨日2x win一場舞都無跳過。最多45秒完場者，講明先果場我用重砲，唔係神機，純粹對面真新手

勁野
固定隊友？

新手唔想比人屠住練咪同new type cpu練囉 當贏到nt cpu個時戰力都有返咁上下啦
最緊要肯練肯睇人打

利申 打開cpu new type, 係咁煲比賽片, 琴日都玩到連勝

識玩重炮可以撚到對面郁唔到
利申 唔識玩

又未至於，不過真係好撚煩
唔可以亂還擊

佢好易冇彈可以捕佢load彈入佢中路

其實跳舞係咩意思？

人地訓低咗之後，喺佢面前左右chok，行下行下，唔郁之類

尤其是係艾比安，巴力之流

唔郁都計?

而家好似唔計 啲架仔個個都係咁便

終於唔洗估估下，唔該巴打

一定要飛開等佢起身先

睇下玩咩啦，玩ranking，打比賽 都可以

但係打下房 casual match，個人覺得唔好囉

想睇多啲立回教學，
Cost慨念 前後衛都未係好明白，但wiki日文又明唔哂

咁事實上呢隻game你無睇過教學既話 新手真係唔會明自己輸乜嫁喎

如果無人同呢d新手佢錯乜既話 就算d老手任你打佢地都唔會進步嫁啦

如果你話純粹想爽唔想進步咪自己開電腦出黎打 洗乜瀨老手屠人

你唔明d咩？你就咁講我唔係太明點解釋你聽

唔郁都叫跳舞？
打算壓起身啫

Okok

例如正常揀機有冇話咩cost搭咩cost，高cost個部一定要先落之類，雖然我唔介意比人屠，但都想知自己有咩錯左點改

其實無話應該點搭 只不過唔建議新手用3000機因為3000機基本上係要負責帶節奏既 新手唔會太明幾時應該主動攻幾時應該守

高cost機要先落係因為安全過細機先落

打rank 打比賽可以跳舞
你明唔明跳舞係咩意思

最簡單即係點保持你同隊友既血量

因為隻game有cost over，我當你3000+2000
一般會俾3000機先落，咁就有2隻3000機既血，大概1400
2000後落就600+300=900
total 2300

如果你2部一齊前衝，3000機一死，然後2000死，咁你3000機就會6百幾血，2000得300。結果對面2部就追死隻2000打300血完場，對面打680+600+300=1580血就得情況就會不利。

而前後衛就避免咁既情況，keep住2邊血量差唔多(通常細機要keep多少少，防對面覺醒)，令對面要打足2300血先赢到。

立回就分好多種，但最普遍既都係基本3000前衛，2500/2000後衛。3000要打前吸火力，同時係細機俾人追時救機。

其他仲有偽單挑，爆彈等等。

有問題或者想知多啲可以問

hk01
機動戰士高達EXVS MBON PS4版Beta測試試玩報告：完美移植！

低cost先落，計返比例就知3000機一落嚟得返幾多血

低血如strike freedom，得100 or 200血

而且3000機整體能力高，滿血落返嚟，都有利啲

因為我當企喺隔離唔郁係跳舞

唔郁係守屍捉起身啫

有無人打緊

係，我講錯

有

Thx bro消化下先

人人都有新手既過渡期
我地以前FB由銅牌一路練一路睇比賽片吸收技術
一路比日本人屠一路進步打到上金牌將級、都係靠自己練習學返黎
其實你可以套格game套觀念去玩、有心練就會有成果、呢隻係VS game唔係當下啲殘廢auto/課金大哂既game

最重要睇你有冇心去練去脱離新手期

唔介意同你講我岩岩同日本人交流完20場
我嬴得4場、我係全國class lockon 既對手前面我都只係個新手

成班友入新手場屠新手，然後賴新手唔睇教學。
新血未玩過咪入新手場咪等班新手互相成長囉，佢地想進步自然會睇片睇wiki 架喇。駛乜你地成班老屎忽走入新手場屠人呀。
新血見有得玩想入坑，開隻game 想上網同人打結果比人屠到場場輸，仲邊有人玩落去呀。
又話要引新血入黎，但又走去屠新手，
屠完人叫人上去睇片睇wiki，淡化自己屠新手既事實。
希望你地會找到班新血喇

港日台帳都抽唔中

me2 唯有等到時玩
希望到時仲有新手場

最慘係屠完人見人真新手完場就踢左佢

你可以自己開新手場 一見屠夫自己踢佢地走

依家咁嘅款邊可能吸引到新手
一入game就即刻開波pvp
半個教學都冇，啲技巧好似老奉要你識咁
遇到啲新手連三槍都唔識真係慘到冇眼睇
可能係beta先係咁啦
如果到正式版仲整唔好啲教學就唔洗旨意諗吸新血啦

日房都斷斷地
應該真係個ser問題

無計呢隻GAME係真FANS向
入門門檻高到嚇死人
我身邊有個高達死忠FD都對呢隻GAME冇興趣

次次都match好先斷

冇計，同一個系統玩咗8年以上

乜隻game有新手 入到房個個都識基本點玩

其實最重要係有無fd一齊玩既姐 有fd一齊捱或者有fd教住黎玩就好好多

有冇場入？

依家個狀態入門其實已經難過格game
睇返隔離啲格game教學模式已經做到相當完善
基本戰術概念，立回，確反，高收益連技，可以教可以練嘅野都已經講哂比你
就算打輸都知道自己輸喺邊到
反觀EXVS仲係靠緊班fans做義工拍教學片寫攻略

求解答
唔想睇英文

佢講到明係network test

英文唔好咩
Let’s do it

mission mode咪有教學
街機mode俾你練下
又唔係得pvp

部機轉日文

咁得意 本身部機係繁中都出英文
返屋企試下

喺咩版嘅ps store到down

日版

無用 跟隻game語言

仲有正式版時有reply可以睇返、亦可以dl人地upload既reply睇
當煲劇咁睇返自己輸咩/對手點玩

收日版email係日版psn down出英文

我都係咁
部機轉返就得

格game冇咩時間真係唔好入坑 當初街霸玩左成千場先叫識玩少少

個人覺得街霸難個高達好多
碌棍要chok得好準先得

技巧上街霸梗係難好多

有冇story mode打下

我希望佢正式版有個真係教你技巧嘅教學mode
唔係就咁打吓CPU然後自己摸索就當交貨啦
依家隻game連個似樣啲嘅練習模式都未有
同埋佢啲指引仲差過格game就算係beta都有眼睇

例如佢個招式表,寫埋啲呀媽係女人嘅野
可唔可以講多兩句邊招技有霸體,邊招可以定人呀

睇返其他格game嘅招式表,招技有咩特性,
應該喺咩場合用都盡講比你知

又自動退室

bandai係咁上下

bandai都有整鐵拳同劍魂
係睇佢有冇心經營主機版EXVS姐

冇人連唔到？

唔好話，有啲mbon新機（我家用機玩家only）
佢有啲招我一開始玩都唔知點出

例如有啲消耗盾，佢擺個數字搞到我以為係強化mode，eg star build strike

有啲下格先出到，例如v2b裝

睇佢呢啲陳述真係嘥鳩氣 都唔係解說

佢有啲武裝，格派生真係要睇wiki先知架我記得舊時FB有好心人整中文版Wiki，希望將來mbon都有，唔係下下睇日本都好難學到野

依D真係唯有睇WIKI
依方面反而支那果面好有心去譯WIKI或者日本教學片

FB個中文化wiki班人好似炒大鑊
跟住分左兩班人做，依家有兩個中文wiki

話明移植可能覺得你地會知

Gvs wiki做到一半都停咗啦好似

好似天狼型咁
要特格再正方

GVS WIKI機體好似譯哂啦？
我見主要既機都有

Full saber 量子化派生

最多人用巴力同full saber，不過都預咗

好似巴力招特格
唔係特登睇人打一次都唔知佢有兩種後派生

特格後派唔係插刀再打關斗踢佢走咩
仲有第2招？

點出

佢應該指格鬥之後有兩種派生

特射定特格

話說格鬥判定，有冇data話邊啲快啲？

巴力招衝，快到仆街，唔可以畀佢埋身
仲有好似 拮鳩人，夾鳩人都快

雪崩N特格

係，想講前後派生，打漏左

特射

特格 我見尾刀個下可以量子化

唯有期望一開game就有rank等d 高手打上去先

開game嗰陣先最參差

鐵拳隻隻角一百幾十招起碼都有得係隻驚入面睇片demo
上面個巴耶力之劍有J用咩

求其玩咗十幾場，可以全部輸，睇黎我已經年紀大同冇咗當年嘅功力，我應該唔買，好彩有得網絡測試，慳咗錢

格驚講左你知幾時用都唔會跟到 新手都唔知咩事 高手睇完得啖笑
要靠新手房大家贏下 打打去進步
再想上一級就搵片學

你對上係玩邊隻先

Next plus...

咁正常嘅，技巧唔同晒的

飛嘅方法，虹step之類

psp都係新手圍威喂架啦
買黎打電腦囉
上網打就預左個個識玩 你係食物鏈最底層

我係心諗我喺後面射，點都有一兩場可以被carry呀？但全輸...

建議你唔好有呢個諗法

咁可能會造成你隊友好大負擔

上到去好似個個識打，又冇分新手區，係咁俾人屠冇咩意思，我都係返去打隻狼算

依隻game 係要講合作

你唔識打, 就一定要個個就你扮ON9 咩

打一個半鐘，歡迎揀機只係想傾計

宜加封測一定無新手房

用煮機玩10場先贏1,2場

似無真新手，同班偽新手玩好趕客，又或者我入咗老千房

廚機

固定？

無新手試玩定班人想屠新手

人地個房名係話新手房咩？

乜人都入得，你入嚟打，唔通讓你咩

要新手房只能圍內開，或者睇下正式ver有冇得限勝率

岩岩出一定無rank

999

宜加都有得限勝率 不過你set黎都無用